# FastLabel

「FastLabel」は、チーム、モデル、ラベルサービスとのシームレスなコラボレーションを実現するアノテーションツールです。ウェブ上で利用でき、面倒なセットアップは一切不要です。直感的な UI で誰でも簡単にラベル付けが開始できます。

## 目次

- [クリックスタート](/quick-start/)
- [プロジェクト](/projects/)
- [画像](/images/)
- [動画](/videos/)
- [レビュー](/review/)
- [コラボレーション](/collabo/)
- [権限](/authority/)
